今年最值得期待電影，DUNE 沙丘瀚戰預告解析

超粒方講得幾清楚

巴打識睇

Denis Villenue 信心保證之前拍Arrival同Blade Runners 2049已經顯示佢好識拍sci-fic題材，今次仲要有好多大場面

希望票房夠拍埋下半part 或者其他續集